Search.setIndex({"alltitles": {"1\u00a0\u00a0\u00a0Czy pojedynczy w\u0142a\u015bciciel mo\u017ce zbiera\u0107 podpisy pod uchwa\u0142\u0105?": [[2, null]], "2\u00a0\u00a0\u00a0Czy zarz\u0105d mo\u017ce przerwa\u0107 g\u0142osowanie nad uchwa\u0142\u0105?": [[2, "czy-zarzad-moze-przerwac-glosowanie-nad-uchwala"]], "3\u00a0\u00a0\u00a0Czy mo\u017cna zmieni\u0107 sw\u00f3j g\u0142os w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105 wsp\u00f3lnoty?": [[2, "czy-mozna-zmienic-swoj-glos-w-glosowaniu-nad-uchwala-wspolnoty"]], "Bie\u017c\u0105ce i archiwalne stawki i rozliczenia": [[3, null], [4, null]], "Cytat": [[2, null], [2, null], [2, null], [2, null], [2, null]], "Indeks": [[3, "indeks"]], "Najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania": [[1, null], [3, null]], "Naprawa ofasowa\u0144 2013": [[0, "naprawa-ofasowan-2013"]], "Naprawy gwarancyjne 2020": [[0, "naprawy-gwarancyjne-2020"]], "Remont 2017": [[0, "remont-2017"]], "Remonty": [[3, null]], "Remonty balkon\u00f3w": [[0, null]], "Ustawa o W\u0142asno\u015bci Lokali": [[1, null]], "Witamy na stronach Bobrzy\u0144skiego 31b": [[3, null]]}, "docnames": ["balkony", "faqs", "faqs_uwl", "index", "rozliczenia"], "envversion": {"sphinx": 62, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2}, "filenames": ["balkony.rst", "faqs.rst", "faqs_uwl.rst", "index.rst", "rozliczenia.rst"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"00": 0, "01": 0, "02": 0, "03": 0, "05": 0, "06": 0, "07": 0, "08": [0, 2], "09": 0, "1": [0, 1], "10": 0, "100": 0, "1093": 2, "12": 0, "13": [0, 2], "15": 0, "17": [0, 2], "18": 0, "2": [0, 1], "20": 0, "2013": [2, 3], "2017": [2, 3], "2018": 2, "2020": 3, "21": 0, "23": 0, "24": 2, "27": 0, "28": 0, "3": [0, 1], "31b": 0, "35": 0, "36": 0, "39": 0, "4": 0, "41": 0, "45": 0, "46": 0, "460": 0, "475": 2, "48": 0, "486": 2, "49": 0, "5": 0, "500": 0, "51": 0, "53": 0, "6": [0, 2], "7": 0, "9": [0, 2], "abi": 0, "aca": 2, "administracja": 0, "administratora": 2, "al": 2, "apelacyjnego": 2, "archiwum": 2, "atmosferyczn": 0, "a\u017c": 2, "b": 0, "balkoni": 0, "balkonu": 0, "balkon\u00f3w": 3, "bez": 0, "bobrzy\u0144skiego": 0, "brutto": 0, "bud": [], "budu": 0, "budynku": 0, "byli": 0, "by\u0107": 0, "b\u0119dzie": 0, "b\u0119d\u0105": [0, 2], "cenow": 0, "chmieleniec": 0, "chwili": 2, "chwil\u0105": 2, "chyba": 2, "ci\u0105gu": 0, "csk": 2, "cza": 0, "czasowym": 0, "czasu": 2, "czerwca": 0, "czy": 1, "czynno\u015bci": 2, "cz\u0142onek": 2, "cz\u0142onkowi": 2, "d": 0, "daci": 0, "dalszego": 2, "data": 0, "decyzji": 0, "develop": 0, "dlatego": 0, "dnia": [0, 2], "dniach": 0, "dniu": 0, "do": [0, 2], "dodatkowej": 0, "dok\u0142adnej": 0, "dostani": 0, "elektroniczn": 2, "elementem": 0, "elewacji": 0, "gdy": 2, "gdybi": 2, "gdy\u017c": 2, "glosowania": 0, "go": 0, "godz": 0, "golf": [], "grudnia": 2, "gruntowni": 0, "gwarancji": 0, "gwarancyjn": 3, "g\u0142o": 1, "g\u0142osi": 2, "g\u0142osowali": 2, "g\u0142osowani": [0, 1], "g\u0142osowania": [0, 2], "g\u0142osowaniu": 1, "g\u0142osu": 2, "g\u0142osuj\u0105ci": 2, "g\u0142os\u00f3w": [0, 2], "hotelu": 0, "i": [0, 2], "ic": 2, "ii": 0, "imieniu": 2, "index": [], "indywidualnego": [0, 2], "indywidualnym": [0, 2], "informacji": 0, "informujemi": 0, "informuj\u0119": 0, "inter": 0, "interia": [], "jak": 0, "jako": 0, "jednostami": 0, "jednostkami": 0, "jednym": 0, "jedyni": 0, "jest": 0, "jeszcz": [0, 2], "ju\u017c": 2, "karti": 0, "kart\u0105": 0, "katow": 2, "klatc": 0, "klatki": 0, "klimatyzacji": 0, "komunikat": 0, "konci": 0, "kondygnacjach": 0, "konieczn": 0, "konieczno\u015b\u0107": 0, "kontakt": 0, "kto": 2, "kt\u00f3re": [0, 2], "kt\u00f3rym": 2, "kt\u00f3rzy": 2, "k\u0142adzioni": 0, "liczi": 0, "licz\u0105c": 0, "listopada": 2, "lokalenet": 0, "lokali": [0, 2], "lokalu": 0, "lub": [0, 2], "m2": 0, "ma": 2, "mailem": 0, "malowani": 0, "malowaniu": 0, "miar": 0, "miejscowo": 0, "mieszkania": 0, "mieszkaniowej": [0, 2], "mogli": 2, "mog\u0105": [0, 2], "mo\u017ce": [0, 1], "mo\u017cliwo\u015bci": 2, "mo\u017cna": 1, "musi": 0, "na": [0, 2], "nad": [0, 1], "najbli\u017cszym": 0, "najemc\u00f3w": 0, "najszybciej": 0, "najwy\u017cszi": 2, "naliczeni": 0, "naprawa": 3, "naprawi": 3, "naszej": 0, "nawet": 2, "nawi\u0105zaniu": 0, "nich": 0, "nie": [0, 2], "nieb\u0119d\u0105ci": 2, "niekt\u00f3rych": 0, "nieposiadaj\u0105ci": 2, "niesteti": 2, "ni\u017c": 2, "now": 0, "nowi": 0, "no\u015bniki": 0, "nr": 0, "o": [0, 2], "obecni": 0, "obecno\u015bci": 0, "obowi\u0105zujac": 0, "oceni": 0, "oczekuj\u0119": 0, "od": 0, "odczyszczon": 0, "oddali": 2, "oddania": 2, "odda\u0107": 2, "oddzielnej": 0, "odes\u0142ani": 0, "odmienn\u0105": 2, "odpowiedni\u0105": 2, "odpowied\u017a": 2, "odrzuceniem": 2, "odr\u0119bnej": 0, "ofasowa\u0144": 3, "og\u0142oszeniem": 0, "ok": 0, "okazji": 0, "oko\u0142o": 0, "okresi": 0, "okr\u0119gowego": 2, "one": 0, "op\u0142at": 0, "oraz": 0, "ostatniego": 2, "page": [], "parterz": 0, "pa\u0144stwa": 0, "pa\u0144stwo": 0, "pierwsz": 0, "pierwszym": 0, "pilni": 0, "pi\u0119tra": 0, "pi\u0119trz": 0, "pl": 0, "plan": 0, "planem": 0, "planu": 0, "po": 0, "poczatku": 0, "pod": 1, "podaj\u0119": 0, "podani": 0, "podanym": 0, "podejmowan": 2, "podj\u0119cia": 0, "podj\u0119ciem": 0, "podj\u0119t": 0, "podj\u0119ta": 2, "podj\u0119tychb": 0, "podno\u015bnikiem": 0, "podpisi": 1, "podpis\u00f3w": 2, "pogl\u0105d": 2, "poinformowani": 0, "poinformujemi": 0, "pojawi\u0107": 0, "pojazd": 0, "pojedynczi": 1, "polega": 0, "pomalowan": 0, "ponadto": 0, "poniedzia\u0142ek": 0, "poni\u017csz": 0, "ponowni": 0, "poprzez": 0, "portalu": 0, "porusza\u0107": 0, "posadzki": 0, "post\u0119pu": 0, "potwierdzam": 0, "powtarzania": 2, "pozostali": 2, "pozwol": 0, "prac": 0, "pracach": 0, "prace": 0, "pracownik": 0, "projekti": 0, "prosimi": 0, "prosz\u0119": 0, "prowadzonych": 0, "przeciw": 2, "przeciwni": 0, "przedmioti": 0, "przedmiot\u00f3w": 0, "przedsi\u0119wzi\u0119ci": 0, "przeg\u0142osowan": 2, "przeniesieni": 0, "przeprowadzeni": 0, "przerwa\u0107": 1, "przesy\u0142ami": 0, "przes\u0105dzaj\u0105cego": 2, "przes\u0142anych": 0, "przy": 0, "przyj\u0119ciem": 2, "przyj\u0119t": 0, "przypadku": [0, 2], "pytani": 2, "r": [0, 2], "raport": 2, "raz": 0, "remonci": 0, "remont": 3, "remontu": 0, "remont\u00f3w": 0, "rob\u00f3t": 0, "rozpoczni": 0, "rozpocz\u0119ci": 0, "rusztowania": 0, "r\u00f3wnie\u017c": 0, "schodowej": 0, "scian": 0, "search": [], "si\u0119": 0, "skanu": 0, "spodu": 0, "sprawi": 0, "sprawn": 0, "sprawni": 0, "str": 0, "stroni": 0, "sugerowali": 0, "swoim": 0, "swoje": 2, "sw\u00f3j": 1, "szanowni": 0, "szczeg\u00f3lni": 0, "s\u0105d": 2, "s\u0105du": 2, "tak": 2, "takiej": 2, "tak\u017c": 0, "tego": 0, "tej": 2, "temat": 0, "ten": 0, "termin": 0, "terminu": 0, "trwa\u0142i": 0, "trybi": [0, 2], "tych": 0, "tygodniu": 0, "tylko": 2, "tym": 0, "tymi": 2, "tynk": 0, "uchwal": 2, "uchwa\u0142": [0, 2], "uchwa\u0142a": 2, "uchwa\u0142ach": 0, "uchwa\u0142ami": 2, "uchwa\u0142i": [0, 2], "uchwa\u0142\u0105": 1, "udost\u0119pnieni": 0, "udost\u0119pnienia": 0, "ujawnion": 0, "ul": 0, "ulec": 0, "umieszczon": 0, "upowa\u017cnieni": 2, "upowa\u017cnienia": 2, "uprzednio": 2, "uprzejmi": 0, "usasadnieniem": [], "ustali\u0107": 0, "ustawa": 2, "ustawia\u0107": 0, "usterek": 0, "usterki": 0, "usunieci": 0, "usuni\u0119ci": 0, "usuwani": 0, "usuwa\u0107": 0, "usuwa\u0142": 0, "uzasadnieniem": 2, "uzyskaniu": 2, "uzyska\u0142i": 2, "v": 2, "w": [0, 1], "warunki": 0, "wa\u017cn": 0, "wa\u017cni": 0, "wa\u017cno\u015b\u0107": 2, "wczorajszym": 0, "we": 2, "wiadomo\u015bci": 0, "wi\u0119kszo\u015bci": [0, 2], "wi\u0119kszo\u015b\u0107": 2, "wkr\u00f3tce": [0, 4], "wniosek": 0, "wniosk\u00f3w": 0, "wojtek": [], "wok\u00f3\u0142": 0, "woli": 0, "wol\u0119": 2, "wprowadzeni": 0, "wp\u0142ywa\u0107": 2, "wroc\u0142awiu": 2, "wsp\u00f3lnoti": [0, 1], "wszysci": 2, "wszystki": 0, "wszystkich": 0, "wydatek": 0, "wykonan": 0, "wykonani": 0, "wykonawca": 0, "wykonawci": 0, "wykona\u0107": 0, "wymaga": [0, 2], "wyniku": 0, "wyodr\u0119bnieni": 0, "wypadku": 2, "wype\u0142nieni": 0, "wyrazi\u0142": 2, "wyra\u017caj\u0105c": 2, "wyrok": 2, "wyroku": 2, "wystarczaj\u0105c": 0, "wyszukiwani": [], "wy\u0142\u0105czeniu": 0, "wy\u0142\u0105czni": 2, "wzgl\u0119du": 0, "w\u0142asno\u015bci": 2, "w\u0142a\u015bcici": 0, "w\u0142a\u015bciciel": 1, "x": 0, "z": [0, 2], "zabrudzeniu": 0, "zaczni": 0, "zakresem": 0, "zamkni\u0119cia": 2, "zapadaj\u0105": 2, "zaplanowani": 0, "zaplanowanych": 0, "zaprzestani": 2, "zarezerwowania": 0, "zarz\u0105d": 1, "zarz\u0105du": 2, "zarz\u0105dzi": 2, "zatwierdzaj\u0105cej": 0, "zawiadomiami": 0, "zawiadomieni": 0, "za\u0142aczami": 0, "za\u0142\u0105czonej": 0, "zbiera": 2, "zbierania": [0, 2], "zbiera\u0107": 1, "zb\u0119dnej": 0, "zdani": 2, "ze": 0, "zebrani": 0, "zebrania": 0, "zebraniu": 0, "zewnatrz": 0, "zgodni": 2, "zg\u0142oszonych": 0, "zmiana": 0, "zmienia\u0107": 2, "zmieni\u0107": 1, "zostan\u0105": 0, "zosta\u0142abi": 2, "zosta\u0142i": [0, 2], "zwi\u0105zku": 0, "zw\u0142oki": 0, "z\u0142": 0, "z\u0142o\u017conych": 0, "\u0142\u0105cznie": 0, "\u015bciani": 0, "\u017ar\u00f3d\u0142o": 2, "\u017ce": [0, 2]}, "titles": ["Remonty balkon\u00f3w", "Najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania", "<span class=\"sectnum\">1 </span>Czy pojedynczy w\u0142a\u015bciciel mo\u017ce zbiera\u0107 podpisy pod uchwa\u0142\u0105?", "Witamy na stronach Bobrzy\u0144skiego 31b", "Bie\u017c\u0105ce i archiwalne stawki i rozliczenia"], "titleterms": {"1": 2, "2": 2, "2013": 0, "2017": 0, "2020": 0, "3": 2, "31b": 3, "archiwaln": [3, 4], "balkon\u00f3w": 0, "bie\u017c\u0105c": [3, 4], "bobrzy\u0144skiego": 3, "cytat": 2, "czy": 2, "gwarancyjn": 0, "g\u0142o": 2, "g\u0142osowani": 2, "g\u0142osowaniu": 2, "i": [3, 4], "indek": 3, "indic": [], "lokali": 1, "mo\u017ce": 2, "mo\u017cna": 2, "na": 3, "nad": 2, "najcz\u0119\u015bciej": [1, 3], "naprawa": 0, "naprawi": 0, "o": 1, "ofasowa\u0144": 0, "pod": 2, "podpisi": 2, "pojedynczi": 2, "przerwa\u0107": 2, "pytania": [1, 3], "remont": 0, "remonti": [0, 3], "rozliczenia": [3, 4], "stawki": [3, 4], "stronach": 3, "sw\u00f3j": 2, "tabel": [], "tabl": [], "uchwa\u0142\u0105": 2, "ustawa": 1, "w": 2, "witami": 3, "wsp\u00f3lnoti": 2, "w\u0142asno\u015bci": 1, "w\u0142a\u015bciciel": 2, "zadawan": [1, 3], "zarz\u0105d": 2, "zbiera\u0107": 2, "zmieni\u0107": 2}})